(國富民貧）香港政府真係好撚有錢

香港：

~3萬2千億hkd外匯儲備
1萬1千億hkd財政儲備

新加坡：
~2萬2千億hkd 外匯儲備 (2018年1月為止）

南韓：
~3萬零800億hkd 外匯儲備（2018年1月為止）

台灣：
3萬5千億hkd 外匯儲備（2018年1月為止）

2018年1月為止，香港係世界各國外匯儲備排名第6

一個740萬人既彈丸之地既政府咁撚有錢
歐洲好多國家都係around 1萬億hkd 左右
政府有錢唔肯用，大家可以點

留名等睇連登經濟學家話啲錢唔可以亂用

民貧咩？次次一講買樓就話大把有錢人

有都係比阿爺用啦

挪威國民退休基金1兆美元

一百萬人貧窮線下

爺你老母

兩百呎樓賣200萬
香港人邊到窮

你估真係留俾你腥講人用？

黑錢天堂
有乜出奇

全部都係要貢獻俾中国啊
你估你啲錢真係你啲錢咩

對外宣稱有咁多姐, 實際你邊知道

外匯儲備真係唔可以亂用

自98金融風暴瀨野之後就極力加大儲備

咁財政儲備呢？